頭先朋友出殯老衲塞報紙做帛金

好撚掛住貧憎

有冇俾d喃嘸佬攞把桃木劍斬你

有冇睇埋破地獄呀

nice，文匯定大公？
定都市日報

可能係方向